親愛的 生日快樂

5月15日分手 到今日係你既生日
我再沒有勇氣同你講聲 生日快樂
你唔係我身邊呢157日 我每一日重複又重複咁想你
3年半既回憶不停咁 係我個腦到閃爍
每日就好似有舊烏雲係頭頂活著
等我裝備好 可以重頭再來嗎？

利申：發夢可以使我忘記痛苦 勇往直前

星期日

尖嘴見

巴打加油